想唔想係英國國會傾bno平權？

咁就黎簽啦
所有BC/BNO/Tier4/BRP持有人都可以入黎簽
依個唔同侵侵個聯署，佢過十萬係真係喺 parliament到debate

依加得45000未夠

快啲入黎簽啊

823

824

825

今日新疆，明日香港
攞到完整英籍，先至有機會退中國籍
【李波首先是中國公民】
新疆集中營啲人係咩國籍呀？

唔該幫幫手

諗唔明點解咁少人簽

推

push

幫手簽呀~
夠一萬簽名既話個議題就可以比英國佬擺上枱...討論架啦

好多人以為唔簽得 已經俾人問左好多次
仲有喺度推唔夠呀
要廣傳

簽啦！

簽左

支持

同埋如果得左應該搵個英文勁嘅代表去傾
例如李柱銘呢類

一萬只係得government response
十萬先係parliament discussion ar

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

為左香港好就簽，唔係次次美國都咁好人幫香港，當有大批BC喺香港，英國唔會為左唔得罪中共而唔出聲。
我地要喺10月1日前平權

50000

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

王梓軒左sor

簽呀

想